我個尿袋係咪就爆炸？

入面粒電漲到個殼彎咗

咪用啦

應該仲可以用多一排

我無用好耐喇 係放咗喺度一排
無啦啦見到佢變成咁

係咪唔可以就咁掉㗎？我驚佢真係會爆

充電池回收桶？

根據經驗 起碼可以用多三個月

佢漲到一樣爆開咗我d Masking tape

用電線膠布痴返埋 就可以繼續用啦

持續使用可免費獲贈孟婆湯一碗。

揾個肥婆坐到合返埋佢就用多半年都得

請問係乜野牌子？

等大家避免中伏

好似啲蜆煮到開曬口咁

自制菠蘿，要報驚

最近好多人話, 爆開唔等於爆炸, 樓主可以繼續放心使用

試下篤穿佢

可以用到爆炸為止

話你痴線真係冇錯

iphone8 都一樣

我真係想知係咪搵針吉佢等佢放d氣就可以繼續用

佢一日漲過一日
唔小心放咗佢喺窗台一日就漲多咗2cm

你唔驚死可以咁做
以前玩搖控車D阿叔真係咁做

痴撚線仲放窗台曬

擺入冰箱雪下再搵電線膠布痴番埋, 可以再用一年, 熱漲冷縮有無聽過

篤穿放氣

試下養大佢

會點ga

冇事
攞鎚仔揼返平就得

無,最後成架車燒鬼左姐

你插得太多，終於比你搞大左
十個月後就平返
到時應該仲有個尿袋仔

神奇水馬騮黎放喺太陽底曬吓就冇事

仲以為個呀叔 咗

叫定消防車都得

正啊！養大咗可以插埋啊仔菊花

我啱啱google咗回收站
都唔知咁樣拎唔拎去回收好

知唔知點解個尿袋會發漲？

因為你當初經過希慎廁所都唔幫下入面水深火熱個位巴打

你拎去回收站早啲出聲，因為要叫定消防車戒備。

望住d膠帶外型都幾似炸彈喎

漲到咁，電量起碼增加一陪

搵撻空地整穿佢先掉
小心高熱火焰

認真，去YouTube睇下鋰電池爆炸嗰啲片段，就明白嘅威力係幾咁大

用到你死都仲得啦 怕乜

仲記得

扔入雪櫃就會縮

發達大計 fat fat la

變核電尿袋

樓主試下坐住個尿袋
坐一陣佢會回復返新買個厚度
利申試過，炸爆咗個肛門，要長插屎袋
不過冇乜事嘅
又嘥返幾百蚊買尿袋

仲要唔係當事人

除左個殼應該ok

ifan: 脹姐，唔會爆既

隻手幾靚

抵死啦你之前有j圖又唔貼source

咩牌子呀樓主, 警覺下人都好唔好買

你地唔會唔知漲同爆嘅分別掛

樓主好多仇家

諗返起嗰個iphone8 post

記一世

樓主係屋企自己房用好啦

爆左先算喇 最多咪叫屋企人燒返個新比你

咁都認得樓豬 仲要記得件事

話我真心膠都想講
叫佢用個堆人究竟係咩心態
爆既話路人真係無辜

漲左反而安全，唔會爆
apple係咁解釋

天氣熱姐，遲下冬天就冇事

我果個兩年前都係咁，用到而家都冇咩事

可以繼續用，同埋會有激烈嘅氧化反應添

記得擺大髀用

記仇到呢
已經唔記得個post係幾時

漲啫，冇爆

放冰格就冇事

快啲call 黑警上嚟收左佢啦, 否則你帶出街畀佢地周到 就告鳩你帶炸爆品

用多一排就見唔到樓主

應該可以用到樓主死果日

反正都係，拆左個殼再用，咪唔覺囉

又係你

樓主算唔算隨身帶備爆炸品

咪撚騎劫先 開親po都提返起
唔係我唔入去
係佢唔伸隻手出嚟！！！！

甩晒色 睇唔到 sor

Btw我都無話要用
我問可唔可以就咁掉
一個二個覆我可以用幾耐

Same as mine!!!!!
你快啲答佢哋係咩牌子 救我老母

迷你枕頭
啱晒露營用

啲指甲

放返入雪櫃咪得
熱漲冷縮

極危險
快啲扔柒咗佢啦 陣間爆累撚死人

用tempo 紙巾包著掉左佢就ok

男人老狗成對女仔手咁

之前用呢個牌子都係咁

肯講咩牌子未

屌你老母

佢真係好似一日漲過一日咁呀⋯
我想就咁拎去垃圾房掉咗佢⋯

谷到巢晒皮

比頭先又漲咗d

吖，我開頭都係咁樣裂咗少少
之後開始突
然後隔咗一排就差得好慢同埋好快無電
最後就變咗咁

唔係呱 依個牌子電量又足又襟用架wor

香港人老細扮日本牌子嘅大陸電
仲要賣到貴一貴

留名睇樓主上新聞因尿袋爆炸毁容

米A

我宜家搵膠紙包佢d窿窿
搵膠袋袋住
聽朝拎去回收先

放曬d電佢先

就係呢隻啦
好唔好拎上去佢哋公司比佢哋自己回收

抵啦 屌你

快D掟落去禮賓府

hi寶貝 我喺樓下喔

yes

我果個搵牛皮膠紙包住佢掉撚左落樓下垃圾桶就算

用多排可以免費刷首抽

屌 唔係掛
我都用緊Infinity 不過係pro x13 唔係樓主個隻
用左年幾都而家都無事發生

吉穿就會無事

我同樓主一樣，啊媽話唔好再係佢面前用，佢話怕死

⋯⋯我呆咗

你dum出街大叫fire in the hole應該會無事

扮日本野都買

用多3年都得

用鎚仔個個都估到 其實係要用熨斗熨平佢

不如先剪剪指甲

樓豬記得每個鐘報返次平安比我地

用液壓機壓返扁就得

同一牌子, 雖然都知係支那貨但都無咩選擇, 舊電係幾抵用
用左年零, 最近feel到好似漲左少少, 叉電位一叉無耐就勁撚熱唔敢再用, 你仲夠僵用落去

留名睇樓主訓果陣爆炸

垃圾大陸野扮高級貨
屌米都好過佢

無 用 好 耐 喇

我個小米用左3年都無事

俾人搞大左個肚？
中出？

google咗如果唔放心自行處理, 可以聯絡專係回收電子廢料嘅公司上門回收處理

拆咗個殼佢繼續用啦驚閪

脹到咁樓主都冇事，真好彩

剪指甲la

你係下面跳pole dance!?

第一屆尿袋鬥爛大賽正式開始

無事的，繼續用啦

樓主 認真 你拎去9龍灣果邊總店到 可能有得換

前排我都係呢個牌子 因為報紙報過話我果款尿袋叉電100次後就會發脹 所以有得免費換

樓主你可以試下既

唔通爆開等於爆炸

咁撚樣都夠膽用就死撚咗佢算啦

100次就發漲

你兩個結婚啦

大笑左岀聲

你似藏炸彈少女多d

完勝啦吓嘛

好的
少少驚拎嘅中途會爆炸

絲打好靚女

冇圖點討論

纖纖玉手

咪撚咁痴線啦你

一黎就打大佬系列

吉串佢 拍片上youtube
咁就做到youtuber

扔左佢啦

如果你接受到七孔流血還七孔流血 死還死呢個概念既話，你咪繼續用

篤穿佢放左d氣可以用

男人老狗留指甲

得喇知喇

咁即係你要搭港鐵啦，咁你搭港鐵嘅時候係滅火筒隔離企住咪得囉

放入雪櫃會正常番